男朋友唱歌好難聽但成日唱點算？

小妹自認唱歌唔差，對聲音敏感度好高。
但男朋友唱歌唔掂又要成日無端端係度9叫，虐待我隻耳仔，叫左佢好多次收皮都唔聽，點算好？

我叫做胖虎 我係小霸皇

分手 之後再同我一齊

好簡單姐，分手咪得囉

搵j塞落佢把口

我唱得好聽 pm me

除左分手同毒啞佢仲有咩方法

好驚係我女朋友黎

咁佢有無收你皮呀？

成日叫我收聲咪製造燥音

唔會覺得幾q咩

啱呀，對住個花灑叫好似好d

並沒有

唱歌又話嘈音，唔唱又話無情趣

你落妝醜樣唔通我又唔比你落咩

女人就係賤

難聽就唔俾人唱？

佢彈下吉他會好情趣d過唱歌咁姐

um...你又知？

請帶入胖虎唱歌時候眾人感受

搵個閪塞住把口啦

sorry投入左角色

死婆想公審我
信唔信我今晚一路唱歌一路屌死你
今晚扑野夜唔ya ya!!!!!

唔緊要大家上黎都係發洩下，始終中意對方嘅就唔會因呢d事分手嘅

唔好認錯人呀巴打

男友把聲好聽 成日唱歌我聽

咁祝你男友keep住唱比你聽

屌你係我女朋友?

葡萄

咁祝你女朋友繼續落妝比你睇

睇住女友個樣西晒面想打鳩我既感覺好正
如果有日我女友讚我唱得好聽
應該會收皮

M?!

btw 呢招值得一試

ok u win駁唔到

Mute佢

點mute呢

手機mute佢
或者直接轉話題

佢係我面前唱
好啦我下次轉移話題同佢講你有牙屎先

嘩!咁似我女朋友既喂。佢都咁同我講過。

[size=2]我無女朋友/size=2]

巴打加油唱好d歌

以後齋彈唔唱囉

咁似我女朋友既！！

發誓

hi

仲以為自己開post

世界上另一個我

以後唔唱囉

剩係唱比自己聽好啦

我絕對音感

其實呢 我係練緊破地獄

女朋友唱歌好難聽 好似幼稚園唱歌

毒啞佢啦

換第二個男朋友

搵啲唱得好聽嘅同佢一齊唱k 可能自己會知咩事

通常越叫佢收皮佢越要唱 你都唱埋 同佢鬥難聽

咁下邊嘅人都有要求ga嘛

湊女咁湊

唱得好聽身邊有，不過唔會因為咁就有影響嘅

然後條街嘅人就會追住打9我地

佢唱咩歌多？

濕9 moment Eason 有d難聽到聽唔出

我條女都係 連佢老母都笑佢五音不全

睇你有幾愛佢
你應該鼓勵佢做自己鍾意做既野
如果你愛佢又愛自己
可以整聾自己 大家都會好過

中意唱既巴打請注意

我個ex又係唔鍾意我唱歌
有次佢又叫我唔好唱，我好認真咁問你係咪真係唔想我唱，佢答我「係」，咁我就冇再係佢面前唱（其實我好唔開心），嗰晚我全程好靜，佢見我咁即刻叫我唱翻，我冇
然後過多排就散左

你食屎啦 我女朋友話我唱歌好好聽

多謝你嘅意見

兩者睇唔到有直接嘅關係wo

gay

話你唱得好聽同真係唱得好聽係兩回事，同我食唔食屎更加係兩回事

佢一唱貨就追鳩含
好work
我一打機就俾女朋友含
無反抗力

換仔囉屌你老母嫌三嫌四
唱下歌都唔俾

自己追post啦剩係識屌人